睇嚟今次真係會宣佈戒嚴

上環示威者趕極唔走
元朗見人就打
兩個地區都咁亂